反送中差不多一年了，經歷了無數的示威活動後有人觀察到年輕人的boundaries了嗎？

如題

到底有沒有人看到年輕人的限界在哪兒？

年輕人又有沒有察覺自己和同路人一起爭取時的限界在哪兒？

當權者看到躁動不安的年青人只辦了個再出發大聯盟說要幫助年青人就業，重覆著當權者的社會巨輪，硬要把年青人放入屬於上一輩的模具。當權者又有否看到自己的限界與年青人追求的生活有多大距離？

銀髮族也站在年輕人一方，證明不是代溝令年輕人和年長的一輩互相對立

是當權者的目光和年輕的目光有很大差別

年輕人看不到向上流動的階梯，當權者眼中好像這問題沒有出現過一樣

幫就業有甚麼用？年輕人想過一般人的生活，結婚，有穩定居所，養育自己下一代共享天倫。沒有上流的階梯，談甚麼一般人的生活？還是窮人狂生仔拎綜緩才叫正常生活？當權者的眼到底是否生在屁股𥚃？當權者當中到底有誰肯走進年輕的視角去看看年輕看到一個怎樣的未來？

還是當權者的限界阻止了當權者走進年輕人的視角去看世界？

冇人想去大灣區，到底當權者明唔明？
黃色經濟圈係年輕人嘗試創造屬於年輕人嘅未來、一個有別於上一代倒模式的未來，當權者唔支持仲日日反對，即係迫年青一定要跟前人條路走落去，就算條路係死路都一定要年青人跟落去，係咪痴撚線架？定係當權者想睇到自己下一代、下下一代同下下下一代遇到問題都死行落去唔出聲先叫正常？

當權者定年輕人嘅眼光邊個較為合理同有遠見，我相信大家都知

我在意嘅係年輕人嘅抗爭點樣可以扭轉當權者嘅眼光，呢樣先係年輕人除咗體制外發抗之外，體制內嘅抗爭可以做嘅野。內外一同抗爭，我相信係黎緊香港年青人嘅抗爭長遠目標。

以上觀點可能已經有人提出過，但以上全部由個人觀察歸納得出來嘅觀點。

未必幫到年青人啲乜，但希望由年輕人嘅觀點去看當權者同年輕人嘅深層次予盾。

字很多，多謝你睇晒，希望睇完嘅你都可以發表一下一齊討論

港共不嬲只係執行緊支共當香港白手套嘅政策，香港青年wfc,
香港青年要守住香港呢個家，就要支港共收皮，呢個係二元對立，黑白分明，有佢無我地

話說最多有二百萬人上街遊行而家睇番真係有啲少。點解中共個名咁臭都冇半數人行出嚟，定係香港有一半以上嘅人靠大陸自由行經濟去過活？

點解你會咁天真覺得個政權會改變
會俾後生一代上流
擺明要陰乾香港人要拎晒啲資源上貢支共
仲有高壓製造無力感令你成世做支共奴隸
俾你嘗試到抗爭成功的話你仲唔係咁抗爭爭取更多!?
敵人根本用敵我矛盾方式處理問題
點會有改變既打算

你呢一年都未睇清呢樣野你係咪白過左呢一年

可以改變當權者既決定就只有更高層既當權者
鄰國 香港一直都係由上而下既統治
起碼咁多年都未試過下有咁大反抗

扭轉當權者嘅眼光? 佢地本來就話之你死, 一切只係完成政治任務
你唔係天真到以為只係當權者睇唔到年輕人既辛苦, 所以先做咁多癡線野下?
係既話我會話呢8年黎你一直係度發緊夢

樓主醒下啦。咪成個天真嬌咁喇